# XBMC Media Center language file
# Addon Name: OpenELEC OS Settings
# Addon id: os.openelec.settings
# Addon Provider: openelec.tv
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: XBMC Main Translation Project (Frodo)\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://trac.xbmc.org/\n"
"POT-Creation-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: XBMC Translation Team\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional) (http://www.transifex.com/projects/p/XBMC-Main-Frodo/language/zh_TW/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgctxt "#2000"
msgid "System"
msgstr "系統設定"

msgctxt "#2010"
msgid "Keyboard"
msgstr "鍵盤"

msgctxt "#2011"
msgid "Keyboard layout"
msgstr "  "

msgctxt "#2012"
msgid "Alternate keyboard layout (optional)"
msgstr "替代性"

msgctxt "#2020"
msgid "System Update"
msgstr "系統更新"

msgctxt "#2021"
msgid "System Update"
msgstr "系統更新"

msgctxt "#2050"
msgid "LCD/VFD"
msgstr "LCD/VFD"

msgctxt "#2051"
msgid "LCD Driver to use"
msgstr "使用的LCD驅動程式"

msgctxt "#2060"
msgid "HDD standby"
msgstr "硬碟休眠"

msgctxt "#2061"
msgid "Enable HDD standby"
msgstr "啟用硬碟休眠"

msgctxt "#2062"
msgid "HDD standby timeout (minutes)"
msgstr "硬碟待機超時時間 (分鐘)"

msgctxt "#2100"
msgid "Network"
msgstr "網路"

msgctxt "#2101"
msgid "Network 2"
msgstr "網路 2"

msgctxt "#2110"
msgid "General"
msgstr "一般設定"

msgctxt "#2111"
msgid "Hostname"
msgstr "主機名稱"

msgctxt "#2120"
msgid "Network Adapter"
msgstr "網路卡"

msgctxt "#2121"
msgid "Network Technology"
msgstr "網路技術"

msgctxt "#2122"
msgid "Network Interface"
msgstr "網路界面的"

msgctxt "#2130"
msgid "IP settings"
msgstr "IP設定"

msgctxt "#2131"
msgid "Static IP address"
msgstr "固定IP位址"

msgctxt "#2132"
msgid "Netmask Prefixlength"
msgstr "網路遮罩前綴長度"

msgctxt "#2133"
msgid "Network gateway"
msgstr "網路閘道"

msgctxt "#2134"
msgid "DNS server 1"
msgstr "DNS伺服器 1"

msgctxt "#2135"
msgid "DNS server 2"
msgstr "DNS伺服器 2"

msgctxt "#2136"
msgid "DNS server 3"
msgstr "DNS伺服器 3"

msgctxt "#2150"
msgid "WLAN settings"
msgstr "無線網路設定"

msgctxt "#2151"
msgid "WLAN SSID"
msgstr "無線網路 SSID"

msgctxt "#2152"
msgid "Hidden Network"
msgstr "隱藏的網路"

msgctxt "#2153"
msgid "WLAN Security"
msgstr "無線網路安全性"

msgctxt "#2154"
msgid "WLAN Passphrase"
msgstr "無線網絡通關密語"

msgctxt "#5000"
msgid "Services"
msgstr "服務"

msgctxt "#5010"
msgid "Samba"
msgstr "Samba"

msgctxt "#5011"
msgid "Start Samba at boot"
msgstr "開機時啟動Samba"

msgctxt "#5012"
msgid "Use Samba Passwords"
msgstr "使用Samba密碼"

msgctxt "#5013"
msgid "Samba Username"
msgstr "Samba用戶名稱"

msgctxt "#5014"
msgid "Samba Password"
msgstr "Samba密碼"

msgctxt "#5020"
msgid "SSH"
msgstr "SSH"

msgctxt "#5021"
msgid "Start ssh server at boot"
msgstr "開機時啟動ssh伺服器"

msgctxt "#5022"
msgid "Disable password authentication"
msgstr "停用密碼授權"
